啱啱唔見左Airpods 東涌人入

如圖
夜晚10:30左右 38車廂唔見
入面得盒無耳機
女朋友送 好心人搵到求pm

push

Group問下

可以買定2手盒

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

好快手啊東涌人心地真係好，其他重支區？？Find myiphone-＞Last location->Chinazi->華強北

利申：金大仙

感謝巴打！求tg id